宣美姐姐跑到對奶浪浪下都無人講

對奶尖到咁既

手黎架(好似係= =")

邊到有跑

樓豬弱智

On 9

？